{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102339",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 DW"
    },
    "text": "韓国語を含む様々な言語で案内される45室の客室を保有している宿です。駐車場に関するお知らせを確認し、現地でインターネット決済が難しい場合は、現地で決済をお手伝いするサービスも提供しています。カップルのための最高仕様の客室でインターネットやゲームを楽しむことができ、ロビーでは高級飲料を提供しています。利用時は2人1室基本価格で利用でき、NetflixとYouTubeを無料で視聴できるサービスも提供されます。未成年者の利用は不可、選択したお部屋のイメージと異なる場合がありますが、お部屋のタイプは同じです。駐車場は広くて綺麗で、静かな雰囲気でゆったりとした時間を過ごすことができます。コストパフォーマンスも良く、清潔感の維持に努めていますが、一部の口コミでは、不快な臭いや寝具やタオルの清潔さに問題があったという声もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "45室あります。"
        },
        {
            "question": "駐車場に関するお知らせは何ですか？",
            "answer": "駐車場に関するお知らせを確認することができます。"
        },
        {
            "question": "現地でのインターネット決済が難しい場合、何かサービスがありますか？",
            "answer": "現地で決済をお手伝いするサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カップル向けの客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "最高仕様の客室で、インターネットやゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "高級飲料が提供されています。"
        },
        {
            "question": "利用時の料金はどうなっていますか？",
            "answer": "2人1室基本価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "NetflixとYouTubeを無料で視聴できるサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "お部屋のタイプは同じですか？",
            "answer": "お部屋のタイプは同じですが、選択したお部屋のイメージと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "広くて綺麗で、静かな雰囲気でゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿のコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "コストパフォーマンスも良く、清潔感の維持に努めています。"
        },
        {
            "question": "口コミではどのような意見がありますか？",
            "answer": "一部の口コミでは、不快な臭いや寝具やタオルの清潔さに問題があったという意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 394
    }
}